# 
# Translators:
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2024
# Philip Larsen Donnelly, 2024
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2024
# easylin <lin_xd@126.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-19T15:29:37.698Z\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-08 14:30+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Something went wrong"
msgstr "出问题了"

msgid "Something went wrong whilst retrieving user permissions."
msgstr "检索用户权限时出错。"

msgid "Not authorized"
msgstr "未经授权"

msgid ""
"You don't have access to the Job Scheduler. Contact a system administrator "
"to request access."
msgstr "您无权访问Job Scheduler。请与系统管理员联系以请求访问权限。"

msgid "Choose from preset times"
msgstr "从预设时间中选择"

msgid "Delete job"
msgstr "删除作业"

msgid "Delete queue"
msgstr "删除队列"

msgid "CRON Expression"
msgstr "CRON表达式"

msgid "Please select data exchange ids."
msgstr "请选择数据交换 ID。"

msgid "Select data exchange ids"
msgstr "选择数据交换 ID"

msgid "There was a problem fetching data exchange ids"
msgstr "获取数据交换 ID 时出现问题"

msgid "error type"
msgstr "错误类型"

msgid "Please select checks to run."
msgstr "请选择要运行的检查。"

msgid "Something went wrong whilst fetching options"
msgstr "获取选项时出错"

msgid "Checks to run"
msgstr "检查运行"

msgid "Run all standard checks"
msgstr "运行所有标准检查"

msgid "Only run selected checks"
msgstr "仅运行选定的检查"

msgid "Severity"
msgstr "严重性"

msgid "Slow checks are resource intensive and should be run with caution"
msgstr "缓慢的检查会占用大量资源，应谨慎运行"

msgid "Slow"
msgstr "慢的"

msgid "Select checks to run."
msgstr "选择要运行的检查。"

msgid "Report type"
msgstr "报告类型"

msgid "No options available"
msgstr "无可用选项"

msgid "Loading options"
msgstr "加载选项"

msgid "Something went wrong whilst loading options"
msgstr "加载选项时出了点问题"

msgid "Delay"
msgstr "延迟"

msgid "Delay in seconds ({{ lowerbound }} - {{ upperbound }})"
msgstr "延迟秒数（{{ lowerbound }}-{{ upperbound }}）"

msgid "Job type"
msgstr "作业类型"

msgid "Loading job types"
msgstr "加载作业类型"

msgid "Something went wrong whilst loading job types"
msgstr "加载作业类型时出了点问题"

msgid "Queues can't be named \"Add\" or \"add\""
msgstr "队列不能命名为“Add”或“add”"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "There was a problem fetching parameters"
msgstr "获取参数时出现问题"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Please select at least two jobs"
msgstr "请至少选择两个作业"

msgid "Something went wrong whilst fetching the queueable jobs"
msgstr "获取可排队作业时出现问题"

msgid "Job queue"
msgstr "作业队列"

msgid "Filter jobs"
msgstr "筛选工作"

msgid "Available jobs"
msgstr "可用的作业"

msgid "Jobs in this queue"
msgstr "此队列中的作业"

msgid "There was a problem fetching the required job type"
msgstr "获取所需的作业类型时出现问题"

msgid "Something went wrong whilst creating your job"
msgstr "在创建工作时出了点问题"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Something went wrong whilst updating your job"
msgstr "更新您的职位时出了点问题"

msgid "Something went wrong whilst creating your queue"
msgstr "创建队列时出现问题"

msgid "Something went wrong whilst updating your queue"
msgstr "更新队列时出现问题"

msgid "About the scheduler"
msgstr "关于调度程序"

msgid "Job details"
msgstr "作业详情"

msgid "Created {{ createdFromNow }}."
msgstr "已创建{{ createdFromNow }}。"

msgid "Last run {{ lastRunFromNow }}."
msgstr "上次运行{{ lastRunFromNow }}。"

msgid "Last run status: {{ translatedStatus }}."
msgstr "上次运行状态：{{ translatedStatus }}。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Schedule"
msgstr "调度"

msgid "Next run"
msgstr "下一轮"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "On/off"
msgstr "开关"

msgid "No jobs to display"
msgstr "没有要显示的工作"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Hide jobs"
msgstr "隐藏职位"

msgid "Show jobs"
msgstr "显示职位"

msgid "Queue"
msgstr "队列"

msgid "Run manually"
msgstr "手动运行"

msgid "{{ delay }} seconds after last run"
msgstr "上次运行后{{ delay }}秒"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Every hour"
msgstr "每隔一小时"

msgid "Every day at midnight"
msgstr "每天午夜"

msgid "Every day at 3 am"
msgstr "每天凌晨3点"

msgid "Every day at noon"
msgstr "每天中午"

msgid "Every week"
msgstr "每周"

msgid "Choose a preset time/interval"
msgstr "选择预设时间/间隔"

msgid "Insert preset"
msgstr "插入预设"

msgid "Are you sure you want to delete this job?"
msgstr "你确信要删除该作业"

msgid "Are you sure you want to delete this queue?"
msgstr "您确定要删除此队列吗？"

msgid "Discard unsaved changes?"
msgstr "放弃没有保存的修改?"

msgid ""
"This form has unsaved changes. Are you sure that you want to discard them?"
msgstr "此表单有未保存的更改。您确定要丢弃它们吗？"

msgid "No, keep changes"
msgstr "否，保留更改"

msgid "Yes, discard changes"
msgstr "是的，放弃更改"

msgid "Error running job"
msgstr "运行作业时出错"

msgid "Error running queue"
msgstr "运行队列时出错"

msgid "Are you sure you want to run this job?"
msgstr "您确定要执行这项工作吗？"

msgid "Are you sure you want to run this queue?"
msgstr "您确定要运行此队列吗？"

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Could not load requested job"
msgstr "无法加载请求的作业"

msgid ""
"Something went wrong whilst loading the requested job. Make sure it has not "
"been deleted and try refreshing the page."
msgstr "加载请求的作业时出了点问题。确保它没有被删除并尝试刷新页面。"

msgid "Disable"
msgstr "不显示"

msgid "Enable"
msgstr "显示"

msgid "New Job"
msgstr "新作业任务"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Could not load jobs and queues"
msgstr "无法加载作业和队列"

msgid ""
"Something went wrong whilst loading the jobs and queues. Try refreshing the "
"page."
msgstr "加载作业和队列时出现问题。尝试刷新页面。"

msgid "Scheduled jobs"
msgstr "调度的作业"

msgid "Filter by name"
msgstr "按名称过滤"

msgid "Include system jobs in list"
msgstr "在列表中包括系统作业"

msgid "New job"
msgstr "新作业任务"

msgid "New queue"
msgstr "新队列"

msgid "Job: {{ name }}"
msgstr "职位：{{ name }}"

msgid "System job: {{ name }}"
msgstr "系统作业：{{ name }}"

msgid "Back to all jobs"
msgstr "返回所有作业"

msgid "Could not load requested queue"
msgstr "无法加载请求的队列"

msgid ""
"Something went wrong whilst loading the requested queue. Make sure it has "
"not been deleted and try refreshing the page."
msgstr "加载请求的队列时出现问题。确保它未被删除，然后尝试刷新页面。"

msgid "Queue: {{ name }}"
msgstr "队列：{{ name }}"

msgid "Something went wrong but no error message was provided"
msgstr "出了点问题，但没有提供错误消息"

msgid "Completeness"
msgstr "完整性"

msgid "Completeness target"
msgstr "完成目标"

msgid "Data value"
msgstr "资料值"

msgid "Enrollment"
msgstr "注册"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Org unit target"
msgstr "组织机构目标"

msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

msgid "Tracked entity instance enrollments"
msgstr "跟踪实体实例注册"

msgid "Tracked entity instance events"
msgstr "跟踪实体实例事件"

msgid "Tracked entity instance"
msgstr "跟踪的实体实例"

msgid "Validation result"
msgstr "验证结果"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Severe"
msgstr "严重的"

msgid "Report"
msgstr "报表"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Not started"
msgstr "没有开始"

msgid "Running"
msgstr "在运行"

msgid "Scheduled"
msgstr "已经调度"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Account expiry alert"
msgstr "账户到期提醒"

msgid "Exchange aggregate data"
msgstr "交换统计汇总数据"

msgid "Analytics table"
msgstr "分析表"

msgid "Analytics table update"
msgstr "分析表更新"

msgid "Complete data set registration import"
msgstr "完成数据集注册导入"

msgid "Continuous analytics table"
msgstr "连续分析表"

msgid "Credentials expiry alert"
msgstr "凭证到期警报"

msgid "Data integrity"
msgstr "数据的完整性"

msgid "Dataset notification"
msgstr "数据集通知"

msgid "Data statistics"
msgstr "数据统计"

msgid "Data synchronization"
msgstr "数据同步"

msgid "Data value import"
msgstr "数据值导入"

msgid "Data value import internal"
msgstr "数据值导入内部"

msgid "Disable inactive users"
msgstr "禁用不活动的用户"

msgid "Enrollment import"
msgstr "招生导入"

msgid "Event import"
msgstr "事件导入"

msgid "Event programs data sync"
msgstr "活动节目数据同步"

msgid "File resource clean up"
msgstr "文件资源清理"

msgid "HTML push analytics"
msgstr "HTML 推送分析"

msgid "GEOJSON import"
msgstr "GEOJSON 导入"

msgid "GML import"
msgstr "GML导入"

msgid "Image processing"
msgstr "图像处理"

msgid "Leader election"
msgstr "领导人选举"

msgid "Leader renewal"
msgstr "领导更新"

msgid "Lock exception cleanup"
msgstr "锁异常清理"

msgid "Materialized sql view update"
msgstr "物化sql视图更新"

msgid "Metadata import"
msgstr "元数据导入"

msgid "Metadata synchronization"
msgstr "元数据同步"

msgid "Mock"
msgstr "嘲笑"

msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

msgid "Predictor"
msgstr "预报"

msgid "Program data sync"
msgstr "程序数据同步"

msgid "Program notifications"
msgstr "项目通知"

msgid "Push analysis"
msgstr "推送分析"

msgid "Remove expired reserved values"
msgstr "删除过期的保留值"

msgid "Remove used or expired reserved values"
msgstr "删除已用或过期的保留值"

msgid "Resource table"
msgstr "资源表"

msgid "Send scheduled message"
msgstr "发送预定的消息"

msgid "SMS send"
msgstr "短信发送"

msgid "System version update check"
msgstr "系统版本更新检查"

msgid "TEI import"
msgstr "实体导入"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Tracker import job"
msgstr "跟踪器导入作业"

msgid "Tracker import notification job"
msgstr "跟踪器导入通知作业"

msgid "Tracker import rule engine job"
msgstr "Tracker导入规则引擎作业"

msgid "Tracker programs data sync"
msgstr "跟踪器程序数据同步"

msgid "Tracker search optimization"
msgstr "跟踪器搜索优化"

msgid "Validation results notification"
msgstr "验证结果通知"

msgid "Executor"
msgstr "执行者"

msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

msgid "Parent"
msgstr "上级"

msgid "Fail"
msgstr "失败"

msgid "Skip stage"
msgstr "跳过阶段"

msgid "Skip item"
msgstr "跳过条目"

msgid "Skip item outlier"
msgstr "跳过离群条目"

msgid "A CRON expression is required"
msgstr "需要CRON表达式"

msgid "Please enter a valid CRON expression"
msgstr "请输入有效的CRON表达式"
